覺唔覺好多港女講野扮有R音

懶係有發音咁
你講緊中文呀大佬

retarded

同TEAM食飯

有個港女同事又係好重R音

我直接問佢

你新移民黎架

北人講嘢，句尾成日整個er出嚟

扮撚哂ABC 個個薛凱琪上身